覺得睇financial statement揀股好old school

都2019年

睇圖表都好old school，目前見過最好做法係買媽咪麵對家。

睇圖炒個班我唔care

沈大師好多年前已經用龜殼占卜

系

平時用擲骰仔

你好能似林子善

?????

咁要點先NEW SCHOOL

問下啲Generation Z